我想曬黑啊屌

永遠都係曬紅

曬黑少少好快又變返白

俾人笑白皮豬